\documentclass[11pt, oneside, a4paper]{book}

\usepackage[T1]{fontenc}			% encodage sortie
\usepackage[utf8]{inputenc}			% encodage entrée
\usepackage[french]{babel}			% typographie française
\usepackage{graphicx}				% images
\usepackage{xcolor}					% couleurs
\usepackage{titlesec}				% format titres des chapitres
\usepackage{titletoc}				% format table des matières
\usepackage{fancyhdr}				% format en-têtes et pieds de page
\usepackage{lmodern}				% police vectorielle
\usepackage{xspace}					% espaces après les commandes
\usepackage[pdftex=true]{hyperref}	% références cliquables

\makeatletter % Pour utiliser '@' dans les commandes


% Page de titre personnalisée
\newcommand*{\@translator}{}
\newcommand*{\translator}[2]{\gdef\@translator{Traduit de l'anglais par \href{#1}{\textsl{#2}}}}
\renewcommand*{\author}[2]{\gdef\@author{Écrit par \href{#1}{\textsl{#2}}}}

\renewcommand{\maketitle}{%
\begin{titlepage}
\fontfamily{ppl}\selectfont
\setlength{\parskip}{0pt}
\begin{flushright}
\vspace*{0.3\textheight}
\Huge
\textsc{\@title}\par
\vspace{30pt}
\small
\@author\par
\vspace{6pt}
\@translator\par
\vfill
\end{flushright}
\end{titlepage}}


% En-têtes et pieds de page
\pagestyle{fancy}
\lhead{\leftmark}
\chead{}
\rhead{\rightmark}
\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}
\renewcommand*{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand*{\footrulewidth}{0pt}
\fancyheadoffset[L, R]{1em}


% Chapitres
\renewcommand*{\chaptermark}[1]{%
\markboth{\MakeUppercase{\chaptername\ \thechapter}}%
{\MakeUppercase{#1}}}

\renewcommand*{\thechapter}{\Roman{chapter}}


% Table des matières
\dottedcontents{chapter}[3.8em]{\bf}{3.4em}{1pc}


% Texte
\renewcommand*{\rmdefault}{cmr}

\setlength{\parskip}{8pt plus 1pt minus 1pt}
\setlength{\parindent}{17pt}
\setlength{\textheight}{595.80026pt}
\setlength{\textwidth}{360.0pt}

\newlength{\seplength}
\setlength{\seplength}{0.25\textheight plus 5cm minus 5cm}
\newcommand*{\sep}{\newpage\vspace*{\seplength}}

\hyphenation{Lyra}
\hyphenation{Heart-strings}

\newcommand*{\Mlle}{M\up{lle}}
\newcommand*{\Mme}{M\up{me}}
\newcommand*{\texttitle}[1]{\textit{#1\/}}
\newcommand*{\textquote}[1]{\textsl{``#1''\/}}

\let\tmptextendash\textendash
\renewcommand{\textendash}{\tmptextendash\xspace}


% Couleurs
\definecolor{lyracol}{HTML}{008000}
\definecolor{hercol}{HTML}{800080}
\definecolor{alcol}{HTML}{6495ED}
\newcommand*{\lyra}[1]{\textcolor{lyracol}{#1}}
\newcommand*{\her}[1]{\textcolor{hercol}{#1}}
\newcommand*{\al}[1]{\textcolor{alcol}{#1}}


% Infos
\title{En arrière-plan}
\author{http://www.fimfiction.net/user/shortskirtsandexplosions}{Shortskirtsandexplosions}
\translator{https://mlpfictions.fr/user/313/supernova}{Nova}
\date{}


% Chapitres disponibles
\includeonly{c04}


\makeatother


\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents
\newpage

% Chapitres
% Redéfini ici pour ne pas affecter la mise en page de la table des matières avant
\titleformat{\chapter}[display]{\centering\scshape\fontfamily{ppl}\selectfont}%
{\fontsize{20pt}{25pt}\selectfont%
\chaptertitlename\ \thechapter\\%
\vspace{5mm}\includegraphics[width=7.5cm]{pictures/thumbnail_\arabic{chapter}.png}}%
{.5cm}%
{\fontsize{40pt}{35pt}\selectfont}%
[\newpage]

\thispagestyle{plain}

~\vfill
\begin{center}\footnotesize
\setlength{\parskip}{6pt}
Titre original : \textsc{Background Pony}, disponible sur \href{http://www.fimfiction.net/story/19198/background-pony}{\textsl{FimFiction.net}}.

\href{http://limreiart.deviantart.com/art/Dear-Diary-601748282}{\textsl{Vignettes des chapitres}} par \href{http://limreiart.deviantart.com/}{\textsl{Limreiart}}.

Ce document a été rédigé et compilé sous le format \LaTeX.

Date de la dernière mise à jour : \textbf{\today}.
\end{center}
\newpage


\include{c01}
\include{c02}
\include{c03}
\include{c04}
\include{c05}
\include{c06}
\include{c07}
\include{c08}
\include{c09}
\include{c10}
\include{c11}
\include{c12}
\include{c13}
\include{c14}
\include{c15}
\include{c16}
\include{c17}
\include{c18}
\include{c19}
\include{c20}

\end{document}
